地鐵有無一日可以發展到無人攝位個個規矩排隊

無論上車定搭扶手梯

每日150，情況只會越來越差

唔多人側邊自己開條隊
排後面車到開門即刻攝入中間
未到總站就左攝右攝塞住度門 有人上車就格硬逼番後去
就到總站坐低既就左攝右攝去車門 咁趕不如咪撚坐
開左門就慢慢行我屌佢老母

搭扶手電梯果陣走上走落既撚人
應該拉曬去奴改

岩出來香港? 2千年前咪係囉，好多都禮讓，街道又舒服

唔該月台貼紙跟JR貼法先

啲阿最鐘意懾位，明明有隊，佢都走到車邊，一開就攝入離

阿婆

一下肘頭批埋去

打尖就打靶 應該得既
有時d阿伯想打尖 我成個身擋埋去
佢又吹我唔漲

利申 唔打得但夠大份

踢過波都識身位食佢啦

食身位加批肘抽水

香港人本身都係無咩公德心
衰上加衰

如果每個排隊位都可以放兩個警察，一見攝位的敗類就捉出嚟暴打一分鐘，咁香港自然可以變得好守規矩

打足24個鐘冇停手

全線停駛個日

日鳩日係咁壞
指日可待啦